
                      La película está muy bien hecha, la ambientación, los actores pero quizás la historia peca de predecible, y quizás 3 horas de película para contar algo tan predecible... Se me hizo un poco largo
        
            